有冇word高手

想問下用word 另存新檔做pdf
同列印 禁pdf creator 轉做pdf 有咩分別?
係唔係列印出黎個解象度會高d

非

?

冇分別架

但係另存新檔果邊好似無得禁進階較番個ppi

禁你老母